「真撤資」對沖基金Elliott Management 撤出香港

US hedge fund Elliott Management is closing its Hong Kong office, becoming one of the first large financial institutions to shutter operations in the territory since it entered a period of civil unrest and political tension in 2019.

The activist fund, which was founded in 1977 by billionaire Paul Singer and has launched dozens of campaigns globally, has had a presence in Hong Kong for 15 years. It will move staff based in Hong Kong to its offices in London and Tokyo, which will become its only base in Asia.

沒事兒 咱們有北水

国安法穩定一切

爭唔過同業咪走囉

d 西人越走得多港股越升得多，驚閪呀

快d走啦